{
    "Information about Translation": "This is a machine translation. If you find any errors, please report them on GitHub, or feel free to contribute!",
    "Horizon OC Zeus": "Horizon OC Zeus",
    "Edit App Profile": "编辑应用配置",
    "Advanced": "高级",
    "Edit Global Profile": "编辑全局配置",
    "Temporary Overrides": "临时覆盖",
    "Temporary Overrides   Reset": "临时覆盖   重置",
    "Settings": "设置",
    "Information": "信息",
    "Enable": "启用",
    "Uncapped Clocks": "解除频率上限",
    "Override Boost Mode": "覆盖加速模式",
    "CPU Max Display Clock": "CPU 最大显示频率",
    "Thermal Throttle": "温度节流",
    "Thermal Throttle Threshold": "温度节流阈值",
    "Handheld TDP": "掌机模式 TDP",
    "Handheld TDP Limit": "掌机模式 TDP 限制",
    "Lite TDP Limit": "Lite TDP 限制",
    "Enforce Board Limit": "强制主板限制",
    "Battery Charge Current": "电池充电电流",
    "Display Refresh Rate Changing": "显示刷新率变更",
    "Fix CPU Volt Bug": "修复 CPU 电压错误",
    "[cfg] no enum format string": "[cfg] 无枚举格式字符串",
    "KIP": "KIP",
    "Save KIP Settings": "保存 KIP 设置",
    "RAM Settings": "内存设置",
    "CPU Settings": "CPU 设置",
    "GPU Settings": "GPU 设置",
    "Experimental": "实验性功能",
    "Charge Current Override": "充电电流覆盖",
    "Disabled": "禁用",
    "HP Mode": "高性能模式",
    "EMC Max Clock": "EMC 最大频率",
    "EMC VDD2 Voltage": "EMC VDD2 电压",
    "EMC VDDQ Voltage": "EMC VDDQ 电压",
    "DVB Shift": "DVB 偏移",
    "Memory Timings": "内存时序",
    "Memory Latencies": "内存延迟",
    "t1 tRCD": "t1 tRCD",
    "t2 tRP": "t2 tRP",
    "t3 tRAS": "t3 tRAS",
    "t4 tRRD": "t4 tRRD",
    "t5 tRFC": "t5 tRFC",
    "t6 tRTW": "t6 tRTW",
    "t7 tWTR": "t7 tWTR",
    "t8 tREFI": "t8 tREFI",
    "Update RAM Timings": "更新内存时序",
    "\uE150 This feature is EXPERIMENTAL": "\uE150 此功能为实验性功能",
    "and should only be used for testing!": "仅应用于测试！",
    "Read Latency": "读取延迟",
    "Write Latency": "写入延迟",
    "CPU UV": "CPU 降压",
    "CPU Unlock": "CPU 解锁",
    "CPU VMIN": "CPU 最低电压",
    "CPU Max Voltage": "CPU 最大电压",
    "CPU UV Table": "CPU 降压表",
    "CPU Low UV": "CPU 低频降压",
    "CPU High UV": "CPU 高频降压",
    "CPU Max Clock": "CPU 最大频率",
    "CPU Low VMIN": "CPU 低频最低电压",
    "CPU High VMIN": "CPU 高频最低电压",
    "GPU Undervolt Table": "GPU 降压表",
    "Calculate GPU Vmin": "计算 GPU 最低电压",
    "GPU VMIN": "GPU 最低电压",
    "GPU VMAX": "GPU 最大电压",
    "GPU Volt Offset": "GPU 电压偏移",
    "GPU Custom Table": "GPU 自定义表",
    "GPU Custom Table (mV)": "GPU 自定义表 (mV)",
    "\uE150 Setting GPU Clocks past": "\uE150 将 GPU 频率设置超过",
    "1075MHz without UV, 1152MHz on SLT or ": "无降压时的 1075MHz、SLT 时的 1152MHz 或",
    "1228MHz on HiOPT can cause ": "HiOPT 时的 1228MHz 可能会造成",
    "permanent damage to your Switch!": "对您的 Switch 造成永久性损坏！",
    "Proceed at your own risk!": "风险自负！",
    "921MHz without UV and 960MHz on": "无降压时的 921MHz 和",
    "SLT or HiOPT can cause ": "SLT 或 HiOPT 时的 960MHz 可能会造成",
    "Auto": "自动",
    "Sleep Mode": "休眠模式",
    "Stock": "默认",
    "Dev OC": "开发超频",
    "Boost Mode": "加速模式",
    "Safe Max": "安全最大值",
    "Unsafe Max": "不安全最大值",
    "Absolute Max": "绝对最大值",
    "Boost Mode & Safe Max": "加速模式 & 安全最大值",
    "Official Rating": "官方额定值",
    "Default (Mariko)": "默认 (Mariko)",
    "Default (Erista)": "默认 (Erista)",
    "Rating": "额定值",
    "Safe Max (Mariko)": "安全最大值 (Mariko)",
    "Safe Max (Erista)": "安全最大值 (Erista)",
    "Default": "默认",
    "1581MHz Tbreak": "1581MHz Tbreak",
    "1683MHz Tbreak": "1683MHz Tbreak",
    "Extreme UV Table": "极限降压表",
    "No UV": "不降压",
    "SLT Table": "SLT 表",
    "HiOPT Table": "HiOPT 表",
    "Power": "功耗",
    "Temp": "温度",
    "Voltage": "电压",
    "TDP Threshold": "TDP 阈值",
    "Lite TDP Threshold": "Lite TDP 阈值",
    "Thermal Throttle Limit": "温度节流限制",
    "1600BL": "1600BL",
    "1866BL": "1866BL",
    "2133BL": "2133BL",
    "BAT": "电池",
    "FAN": "风扇",
    "DISP": "显示",
    "Board": "主板",
    "Skin": "外壳",
    "Now": "当前",
    "Avg": "平均",
    "App ID": "应用 ID",
    "Profile": "配置",
    "CPU": "CPU",
    "GPU": "GPU",
    "Memory": "内存",
    "Display": "显示",
    "Governor": "调速器",
    "SOC": "SOC",
    "PCB": "PCB",
    "PMIC": "PMIC",
    "Docked": "底座模式",
    "Handheld": "掌机模式",
    "Charging": "充电中",
    "USB Charger": "USB 充电器",
    "PD Charger": "PD 充电器",
    "VDD2": "VDD2",
    "VDDQ": "VDDQ",
    "GPU DVFS": "GPU DVFS"
}